聖誕禮物送石頭好無？

又出到糧俾人又重，仲要隨地都執到拎一手裝落iPhone度可以呃下人

打漏咗個盒字正確為iPhone盒